陳百祥︰「應在深圳起城墻，唔比佢地落嚟，每日嗰150人cancel咗佢啦」

註︰段片拍於美國總統大選前

陳百祥︰「我唔相信美國人會接受希拉里，佢上去做同奧巴馬8年一樣咁仆街」
陳百祥︰「我唔貶低女性，但實質論英雄，最強國家既領袖係咪女性？」
陳百祥︰「佢唔識聯繫泛民，佢領導既民主黨有咩野做啱過？」
陳百祥︰「而家應在深圳起城墻啦，唔比佢地落嚟，每日嗰150人cancel咗佢啦，個城牆仲要有電既，掂下都死呀」

叻哥

鬼上身

叻哥D觀點全部同連登仔一致

個look 真係似trump

你話佢ON9廢老

其實佢正宗香港仔

學野啦廢青們

早幾日仲屌佢on9
原來怪錯好人

睇黎大和解有望

唔止cancel 150個位
仲要掟番之前落黎果d
娶大陸g嘅都趕番大陸取消hk身份

陳百祥︰「而家應在深圳起城墻啦，唔比佢地落嚟，每日嗰150人cancel咗佢啦，個城牆仲要有電既，掂下都死呀」

呢個建議

就好似d廢老咁，
得閒就屌共產黨，
有事即刻賣香港

未富先驕

叻哥

你無得賣咪咁講囉

Donald Chan

又上神枱

得罪講句, 叻哥D分析力真係幾撚勁

屌, 班民主黨, 跟本團結唔到反對派, 反而越團結越少人

呀𨳒呀，有電呢下無諗過喎

好應該擺上微博表揚下

叻哥 香港人撐你

嘩
呢鋪撐佢喇

擺上港人港地果d廢佬page比佢地睇啦

其實根本d樓夠平香港人係會照住墳場上面

而有得返工打golf係好多香港人目標

跟本係做唔到呢樣野
中共一定有借口出兵
俾錢五毛落黎話香港暴動即刻扮野出兵收地
得罪講句
香港冇人會為香港呢個地方面犧牲
點檔中共出兵

而家正常香港人唔會再要一人一票
大灣區人都有投票權
諗起都恐怖😱

拿 肥佬黎

人之將_，其言也善

到底企邊邊

講人話

講野咁兩極

下
未開黎睇
點解佢會咁講

林振強召喚

Make Hong Kong Great Again

反了 反了

叻哥唔係深圳傳銷狗？

香港人唔配有叻哥

點解咁撚正常

狗只識跟侵侵口水尾

你班傻狗見尾就拜，留返拜山先拜啦

唯一一次咁撐佢

前幾日個直播啲廢老係咁撐荷蘭叻
今日佢地應該會爆血管

要唔要掟番梁天琦上大陸?

一定要

其實佢啱呀 停左每日150隻新蝗住屋問題咪可以大大減輕 golf球場就唔使討論要起樓

不過上次講野講一半 咪俾人插到上天

不過條撚屌擺明9up

上次港台都見到其實佢係為嘈而嘈根本佢唔care政治又冇做功課係咁前言不對後語

咁既垃圾你吹奏埋我個份

陳百trump

連登仔仲停留係「自己聰明、人地蠢」，所以自己先識政治，人地唔識

但其實連最基本人性都未曉

傻撚咗

今次你仲唔冚家剷

港共就係想分化

香港Donald trump 其實佢地都似似地 做娛樂節目響朵 之後又比人攞嚟笑 講嘢又夠「直接」又夠疆聲大夾惡 無政客咁轉彎抹角 唯一唔同就係 一個係幾百億身家 軍校岀身嘅商人 一個係中五畢業嘅自稱商人

利申:好撚憎佢

嗰兩句有邊個敢up

佢就算反拆高球場都係為自己,為香港有錢人反,其實佢係真香港仔,蝗蟲死返大陸啦

如果叻哥做特首會點

跪回家

要吹奏荷蘭喇

好撚聰明呀叻哥
得佢先谂到

香港人唔配有荷蘭叻

連登仔水平=叻哥

好多廢老係親共但反新移民

雖然阿叻係好低質
但保高球場，接受填海，拆郊野公園，反每日150
依個好普遍既立場黎，連登都大把人支持，唔明點解咁多人連企同一邊都驚

谂到你老母冚家剷

連登仔講親150個次次都補多句「9up之麻我都識啦」
然後你地依家拜叻哥 連登仔精神分裂？

立法娶大陸婆嘅等同放棄香港身分證，全部趕番上去。

講真如果佢當日喺電視講嘅係

「日日150個都未撚搞掂，拆左個球場起屋咪又係俾班生番住撚晒，你停左每日150個再喺深圳起道牆的話，割一忽俾你起屋又點話」而唔係十七萬人失業嗰啲鳩野

誇啲講句，佢而家已經做撚左香港民間特首啦屌

講真，本土無咩咋嘛，兩個字講晒—自私，我點解要無啦啦分我塊餅俾你仲要受你氣

叻哥想做下屆特狗

Holland. Net

出條片想幫自己洗白
睇黎on9陳百祥冇job做

叻哥好難捉摸

CLS

貼去港人港地香港支爆呢啲page啦

不過唔好話我話，樓主放嗰條片就話姐，根本無人睇，怕咩，但上電視咁撚多人睇，呢條撚屌俾個天佢做膽佢都唔會敢講呢啲咁政治不正確嘅野。反中港融合佢俾人封殺都似

秒殺左連登仔嘅非黑即白

今次你叻返次

不得了

討好連登仔只係要幾句野就ok

原來連登仔有資格要人討好

條片兩年前出既

同陳淑莊嘈就幾日前

搞清楚時序先啦醒目仔

先後次序都唔影響結果

叻哥先應該係Hong Kong King

條片兩年前出完,搞到無job做,所以同陳淑莊嘈黎r job<--咁樣就合邏輯

而唔係幾日前同陳淑莊嘈搞到無job做,所以先出呢條片r job

明未？

有錢佬最中意窮人
150大陸落黎商家佬先用最低工資請到人

發覺都幾多連登仔當自己係人老細

人地要睇你面色做人咁

呢d優越感究竟點黎？ 好撚得意

對象問題姐
咩人只要係無錢
咩job都死做爛做架啦
理得佢係邊一邊既人 on99佢為錢咋

開個post唔討論得
讚又話崇拜
屌又話何來優越感

問題係人地奶共就係為錢

而家變左要奶你班連登仔先搵到錢？

解黎聽下？

屌係一回事

話人地要搏你地班社會垃圾好感黎r job唔係優越感係乜

咁為咩要2邊奶 痴撚線

某個場合某個睇法同你一樣=特登奶你？

你唔好話你特登奶佢？

香港Trump

幫佢擺上微博

2邊奶 笑撚死

你叫呀杜汶澤2邊奶黎睇下 條友做到你估佢唔仆倒去

呢鋪我支持你

「討好連登仔只係要幾句野就ok 」呢句?

明明意思係話荷蘭叻講兩句就有人讚, 唔係荷蘭叻要討好連登仔

咁係你連理解/表達一句簡單句子既能力都出現問題

唔通要奶你咩

咪就係唔使奶你同我囉

仲駁咀

on9

有食藥？

你自己唔撚明就唔好話人啦ON9回憶小子

幾好笑, 黑講成白都得

果然係港獨分子

學好d中文先啦屌你老母,做完功課未呀

討好連登仔=講兩句就有人讚

咪就係
樓主唔撚掂就換人啦

「討好連登仔」個討好係主動定被動呀？

小學生人多=贏咩

on9仔

傻閪
「討好連登仔」唔係要連登仔出job 但背後有其他因素既
你咁執著係唔係連登仔 你唔係連小學生都要驚呀嘛

難得地buy廢中叻

唔撚掂又要學人出post以為發現新大陸咁

老師問你個討好係主動定被動呀

答非所問，on9

淆撚到你

擺明講風涼話 9up
起牆都講得出, 擺明撚化連登仔

咁都中計
成班on 撚鳩

咩主動定被動
你想解釋係咩咪咩囉
屌你又玩"左"字點樣解釋呀?

"出條片想幫自己洗白
睇黎on9陳百祥冇job做 "

呢2句又係你條白痴仔講既
又想唔認
我屌你老母笑撚死我

你以為發現新大陸以為自己係第一個到

Show Blocked User - 邊個用左個名

次次呢d post硬係有d on9小學雞衝入黎認叻

食左春藥呀？
識講人話

話你2句又嬲

唔撚知以為習近平都係跟佢地搵食

跪住起牆啦，叻哥

唔撚掂又想出位
廢閪幾錢出個post

真話係難聽

荷蘭叻撞邪？

叻哥立場一向都冇變
佢呢次言論 都好consistent with 佢一向既邏輯

最好將持有有效bno 都趕走

隻狗終於識講人話

陳百祥︰「應在深圳起城墻，唔比佢地落嚟，每日嗰150人cancel咗佢啦」
唔洗拆高球場了

難分真與假，人面多險詐。

如果計返個時間 果時都未有連登住
咩撚野「討好連登仔」都唔成立
可以話「討好高登仔」既
樓主用下個腦啦

漏左句 屌你老母

其實叻哥呢啲柒頭點解可以喺娛樂圈生存到？

佢擺明係鳩up,但實事求是，如果輪點正確，點解唔吹奏？有幾多人會係公開場合會鳩up得出正確既輪點

叻哥真係神經刀黎

上次我仲笑鳩佢 今次我要吹捧了

諗多咗喇師兄

阿叻錢大撚把 鐘意講咩咪講咩囉

我係咪眼花

佢擺到明牆頭草攞著數
咁到好吹奏
掟佢上微博食花生咪算數囉

牆頭草

上次已經話港英政府係最好

叻哥居然講人話

lm

鬼上身？

一鋪番身

明君

泛民最支持150。

對事不對人
佢今次係講得啱嘅

其實叻哥咪香港大部份人既代表

著數要奶盡
有奶便是娘
損人要利己

In 叻 we trust

又贏

求其鳩up幾句連燈仔即刻轉曬軚

考中文oral叻哥真係肥得佬
立場不定、插咀、冇point

現實中，大把人都係咁

你唔明呢d先係香港人

睇返之前個節目同依個post
佢應該真心認同港英時代係最美好

睇公眾人物唔係睇佢講乜，係睇佢做過乜仲實際

習近平：「必須好好獎勵你」

佢發生咩事，雙重人格

連登大型炒車意外

嚴重傷害大陸同胞感情，心定要抵制佢!

從此以後荷蘭叻唔會係TVB出現🇳🇱 🇳🇱 🇳🇱

轉貼啦

唔洗理
瘋狂轉貼

上網睇文永遠都係標題行先

大話講一百次就變真

洪卓立而家一提起大家都識講笑

荷蘭叻呢條仆街就一於推到以後大家一記起佢
就係 漢奸

世界仔咪呢d

同巴士地鐵啲廢佬一鳩樣, 乜都屌兩句實有樣中啦
咁都有得吹奏

叻哥是無辜的

曬鳩氣呢條垃圾都有人吹奏

連登仔

人地著數行先
冇分咩親共反共

Exactly 荷蘭叻呢種根本就係典型五、六、七十後既香港人 見利忘義 凡事以自身利益為中心
邊有左右派別建制民主之分 好大程度上香港搞成咁都係因為呢班撚屌廢中廢老

唔反叻啦

留名等睇話叻哥一直曲線撐港獨

叻哥最掂果陣child登仔未出世啦

連登仔個龍門又要搬喇

支持

丼撈叻

段片兩年前架喎

中國最驚香港變成焦土
唔係點走資呀

因為叻狗同child登仔一樣咁on9阿麻

做咩阿叻會講返人話既?

發生咩事

但係佢之前唔係屌g峰

利申 因為撐荷蘭同練馬 一向迷叻

佢講得冇錯
比個高爾夫球場你住得個十萬人
150x365x2
兩年後已經剛好比晒新一批大陸人住
再唔cut150
填埋個維港 比埋個馬場你都冇用

G峰呢條政棍抵屌啦

無啦啦講返人話

中共得罪左佢

香港01
發佈日期：2016年10月28日

連登仔真係好天真

same

係班死左膠先話拆高爾夫球場黎起公屋 都傻撚左

其實做咩要幫特區政府討論有咩地方起樓咁ON9

作為市民係要反對要害既問題 就係150人口 就算減一半都好

樣樣野都話冇可能

話冇可能 已經係分化既第一步 就會比佢扯去傾拎邊塊地起樓 製造無謂爭議

逐漸就變左發展是硬道理 每個爭議既地方都會拎哂去起樓 但源頭冇解決過

叻哥呢鋪真係好波返一次

佢唔係籃咩

可能我表達得唔好啦
我意思係連登仔天真到無論條友做過乜
只要講兩句跟連登仔方向既野就扯撚晒旗姐

卿姐：真係好離譜囉

佢個樣都有啲似

偽人

第一個就係莊豐源先啦

叻哥突然又可以上神臺 ，
連登仔真係好野，講一句順耳啱聲就可以J幾日

荷蘭叻都有被人吹奏嘅一日
連登仔係咪咁廢啊

連燈仔唔會理.淨係識對住標題打丁

如果係真既話政府唔會好似而家咁俾人鍊住春袋走

食咗誠實豆沙包？

其實佢係幾岩每日起過150個落黎，成個香港填平再起曬屋都冇用 係有錢人立場點解要分地比你起，好多香港人以為只要搵到地起屋就等於有屋住 sor，有地起左都唔係比你住，最根本問題係換血加殖民，不過阿叻個人係柒，但立場上係冇錯 就好似trump trump咁，美國班左膠憎到佢入骨，但佢的確係站係美國人立場，仲要係大多數中產美國人立場去諗，點解要比非法移民工作，就算再加1000萬個職位，都比黑工做曬，咁加黎做咩？根本問題係班非法移民

一睇你就係窮人 有錢人要壓榨你，唔洗大陸人落黎都得 你睇下台灣，根本問題係當太多窮人落黎，對有錢人黎講都唔係好事，資源就得咁多，人多數自然要有人分少左

做咩突然變曬 開始食返藥講到人話

唔好唔記得哥爾夫球場都係有錢人資源 就係太多支那人落到，依家搞到佢地資源，成日話有錢人最中意多窮人真係窮人思維，你睇下美國，幾撚多非法移民窮人，唔通美國班有錢佬好開心？阿叻唔係站係香港窮人立場諗，佢站係有錢佬立場，但總結都係站係香港立場諗

喺支那撈唔到 擦唔到班老細鞋
咪返香港講下人話哄本土開心囉

佢之前講咁多冇人性嘅藍絲說話
連登仔竟然畀半千正皮

企邊面都好 屌撚柒閪你個賤種仆街五毛就係首要呀
你老母做雞養大你走去做五毛做賤種
揾唔揾到你老豆係乜水呀

9up下連登仔都拜
你唔好拎埋佢fing香港旗張相黎拜？

美國大選前講喎
應該果陣有食藥

五毛賤種第一班去仆街死就最撚岩
你個臭雞老母接緊客啦 你賺啲五毫子唔夠養你老母呀不孝子

人地3年前屌9黃之鋒同班年青人搞事
2年前就哄你班本土開心
幾日前又屌9公民黨為反而反

似撚你地多過哄你地囉唔該

連登仔今次點走位?

佢High左咩野

推到叻哥做叻特

點解我聽落似係串鳩緊香港人多？

香港應與鄰國接軌
採用户籍制
所有單程證人仕均不得享有社會福利

你咪賤種囉

睇完侏羅紀公園？！有電

仲要不斷推

呢舖我支持叻哥，香港快起圍牆

班人唔係喜愛/討厭窮人
而係想要賤價奴工

而黃絲中產狗屌屯門反水客都係因為燒唔到自己
海怡開outlet成班中產加吠

因為再輸入貧窮

社會治安就會差,一定係住獨立屋班人中招
而更重要係支持回收會所地起樓的聲音係好大, 連藍絲狗都支持

陳百祥係一個終極香港人,走位勁
從來就係拿到位去幫香港最有米果堆人發聲,一定照住條友

估佢唔到

下屆叻哥選特首啦

起牆仲要有電個下真係估佢唔到

Donald 叻如果一直keep住咁既思維我係支持佢做特首

真係值得學習

屌你
荷蘭叻搞乜撚

佢思維冇變到
關心自己利益
支持精英政府 獨裁

叻哥好野, 強勢政府唔洗諮詢

老左既連登仔=荷蘭叻

藝人論政，何必太認真

牙叻

北韓就係咁，加多個地雷區

因為太多人，影響埋佢自身利益，咪出聲囉。

叻～我至叻

以後叫佢港獨叻

之前睇錯佢

佢同簡Sir一樣打Golf
要拆佢哋嘅富豪Golf Club梗係反對
Golf 大聯盟嗰邊又吹水篤數
話好多人失業, 好多人用, 起好少單位...
佢唔認真去硏究, 大聯盟講乜佢又信乜先會被人插!

正常嘅香港人都唔會支持每人放150件垃圾落嚟!! 如跟美國移民標準, 每日150件無問題, 但現在唔係... 殺人放火、絕症愛滋、廢中老人乜人都放得落嚟, 世界上得香港係咁!

為咗高球場 咩都講得出

Btw 如果真係cut到 唔郁佢啲地又點話